大家點睇比亞迪電子(285)???

點排手機股爆升,285都升左唔少,但係今日就倒跌,搞咩呀 ?

push

冇人?

13.44有貨

最近應該有基金入市建倉，買到咁上下高位掟返D出嚟，低位再入，無限loop到年底或者下年出業積。

冇機會爆上？
呢幾日跌到冇曬前幾日嘅升幅

弱勢股

同其他手機設備股對比，最垃圾個隻通逹都11點幾PE；利潤大倒退嘅丘鈦都14點幾。比亞迪電子用11倍PE計都超過15蚊啦，個人覺得15倍比較合適......但升跌好多時唔係睇價值......但無一年半載都唔覺得會爆。

thz巴打分析

依家普遍預估比亞迪電子2018EPS1.3或以上，如無意外符合預期到出年4月供佈業績俾返15倍以上PE，對應股價23.4以上。一年賺成倍有閒錢現價值搏！

今日爆升

妖股走勢，最鐘意搵一日炒高個價再慢慢派貨